預左俾人話鬼 - 請街頭勇武手足唔好做街頭硬碰

而家美國人權法事在必行, 各勇武手足不必浪費時間生命, 於對家有充足準備人手時硬碰.
保留實力守暴浸理三大.

光復香港 時代革命
黑警死全家

休息

屌你老母

唔係休息 係唔好硬碰

sir

唔好玩啦 乜9都SIR 小朋友咁

繼續快閃開花 唔好陣地 唔好硬碰重狗地方 最少要4人一組同行 唔好落單

朝早做, 夜晚唔好咁夜? 始終入黑11-12個個時間交更, 比較多狗
留唔留街頭都好, 唔好一直硬踫係真

硬碰首先你有武器同打嘅決心，冇嘅就set完roadblock快閃算

又搬條法案出黎呃鳩人，遠水救唔到近火
香港人自己救，依家唔係等待既時候
難得1111開始左，依家係要一鼓作氣攻落去，唔可以俾敵人有休息既機會

同意, 尋晚太子睇住咬左好多個手足, 停左係度又唔見有咩作用

同意, 夜晚宵禁冇人出街冇cam,
死左都唔知點死, 冇仇報
宵禁一出已達成目的, 應該考慮下一階段要做既野, 而唔係係到磨爛席